新iphone face id存有保安漏洞問題

舊iphone都話可以用手指，避一避

宜家出左新iphone訓著左，比女朋友照一照就unlock

molamola

又一個無睇發佈會

開post前睇清楚人地發佈先

你個腦咪有漏洞囉傻仔

緊係等佢訓到十下十下甘
之後拍醒佢
iPhone 對住佢唔知會點